Pompeo尋日見咗肥佬黎 討論香港反送中事件

The below is attributable to Spokesperson Morgan Ortagus:
Secretary Michael R. Pompeo met with Hong Kong businessman and publisher Jimmy Lai today in Washington, D.C. They discussed developments related to amendments to Hong Kong’s Fugitive Offenders Ordinance and the status of Hong Kong’s autonomy under the “One Country, Two Systems” framework.

香港自主外交系統已經成形！